[
    {
        "lat": "-21.3019905",
        "lon": "165.4880773",
        "country": [
            "Nouvelle-Cal\u00e9donie"
        ],
        "names": [
            "CLEIREC Tanguy"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/tanguy-cleirec-357870110/"
        ]
    },
    {
        "lat": "17.8957043",
        "lon": "-62.8508372",
        "country": [
            "Gustavia, Saint-Barth\u00e9lemy-France"
        ],
        "names": [
            "MULERO Arthur"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/arthur-mulero-b05774151/"
        ]
    },
    {
        "lat": "19.330194",
        "lon": "-89.94351380117641",
        "country": [
            "Campeche, Mexique"
        ],
        "names": [
            "RAHALI Nawel"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/nawel-rahali-61a55b171/"
        ]
    },
    {
        "lat": "39.3260685",
        "lon": "-4.8379791",
        "country": [
            "Espagne"
        ],
        "names": [
            "CAQUELARD Fanny"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/fanny-caquelard-b782b0182/"
        ]
    },
    {
        "lat": "41.9263991",
        "lon": "8.7376029",
        "country": [
            "Ajaccio, Corse, France"
        ],
        "names": [
            "GUGLIELMI Marie-Jos\u00e9e"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/mariejosee-guglielmi/"
        ]
    },
    {
        "lat": "43.2961743",
        "lon": "5.3699525",
        "country": [
            "Marseille, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France"
        ],
        "names": [
            "GARNIER Marie"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/marie-garnier/"
        ]
    },
    {
        "lat": "43.5298424",
        "lon": "5.4474738",
        "country": [
            "Aix-en-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France"
        ],
        "names": [
            "DI FERRO Gr\u00e9goire"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/gr%C3%A9goire-di-ferro-861063180/"
        ]
    },
    {
        "lat": "43.6112422",
        "lon": "3.8767337",
        "country": [
            "Montpellier, Occitanie, France"
        ],
        "names": [
            "HUET Stanislas"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/stanislas-huet-6b9a34a0/"
        ]
    },
    {
        "lat": "43.7009358",
        "lon": "7.2683912",
        "country": [
            "Nice, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France"
        ],
        "names": [
            "DE BUTLER Mathieu"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/mathieu-de-butler-b8a7a8170/"
        ]
    },
    {
        "lat": "43.7885782",
        "lon": "4.8317498",
        "country": [
            "Saint-R\u00e9my-de-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France"
        ],
        "names": [
            "MICHAELI Hugo"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/hugo-michaeli/"
        ]
    },
    {
        "lat": "43.9353045",
        "lon": "2.2397475247025813",
        "country": [
            "Saint-Ju\u00e9ry, Occitanie, France"
        ],
        "names": [
            "BONNAL Carla"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/carla-bonnal-a4686b166/"
        ]
    },
    {
        "lat": "43.9492493",
        "lon": "4.8059012",
        "country": [
            "Avignon, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France"
        ],
        "names": [
            "DEVALQUENAIRE Thomas"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/thomas-devalquenaire/"
        ]
    },
    {
        "lat": "44.8608",
        "lon": "4.80983",
        "country": [
            "Saint-Georges-les-Bains, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
        ],
        "names": [
            "DARCISSAC Pierre"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/pierre-darcissac/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.4140776",
        "lon": "4.7297216",
        "country": [
            "Chavanay, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
        ],
        "names": [
            "OLLEON Emma"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/emma-oll%C3%A9on-390773207/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.6283376",
        "lon": "4.8247139",
        "country": [
            "S\u00e9r\u00e9zin-du-Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
        ],
        "names": [
            "NIGAY Ga\u00eblle"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/ga%C3%ABlle-nigay-79a412206/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.6698922",
        "lon": "4.20952",
        "country": [
            "Tassin, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
        ],
        "names": [
            "DESHAYES Marion"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/marion-deshayes/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.7057667",
        "lon": "11.4802561",
        "country": [
            "Thiene, V\u00e9n\u00e9tie, Italie"
        ],
        "names": [
            "CHARLIER Manon"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/manon-charlier-963852158/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.7337532",
        "lon": "4.9092352",
        "country": [
            "Bron, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Bron, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
        ],
        "names": [
            "MANARANCHE Manon",
            "ALTOUNIAN S\u00e9bastien"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/manonmanaranche/",
            "https://www.linkedin.com/in/s%C3%A9bastien-altounian/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.7362255",
        "lon": "4.7934767",
        "country": [
            "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
        ],
        "names": [
            "PICHAT Valentin"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/valentin-pichat-77030a160/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.7578137",
        "lon": "4.8320114",
        "country": [
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "Lyon, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
        ],
        "names": [
            "MAGUET Antoine",
            "POLOSSAT Arnaud",
            "EZERZER Domitille",
            "GAUTHIER Mathilde",
            "BOYREL  Corentin",
            "DEGOUL Lisa",
            "DONT Maxence",
            "DUTEL  Aksel",
            "EYRARD Mathilde",
            "GUNTHER  C\u00e9dric",
            "APOSTOL Victor",
            "BARDOU Tom",
            "BREZUN J\u00e9r\u00e9mie",
            "ECRAN Guillaume",
            "FORNER Tessa",
            "FULUHEA Lona",
            "GALLETY Aur\u00e9lien",
            "HERVE Thomas",
            "OUALI Sarah",
            "ROY Nad\u00e8ge",
            "SAB Carla",
            "TRINCAZ Estelle",
            "AUVERGNE Antoine",
            "BARATIER Cl\u00e9mence",
            "BEGON M\u00e9lodie",
            "BERRY L\u00e9a",
            "BERTRAND Victoire",
            "BOFFY Matisse",
            "BONNARD Mathilde",
            "COLAS Thomas",
            "DUBUC Aur\u00e9lie",
            "FAVOT Vincent",
            "FROIDEVAUX Valentin",
            "GENGLER Benoit",
            "LE DAIN  Guillaume",
            "LUGAN Victor",
            "PERRET Tom",
            "PETITPIERRE Edouard",
            "RAVILLON Victoire",
            "RIMAUD Guillaume",
            "TECHE Sammy",
            "THELLIER Cl\u00e9mence",
            "THOME Ma\u00eblle"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/antoine-maguet/",
            "https://www.linkedin.com/in/arnaud-polossat/",
            "https://www.linkedin.com/in/domitille-ezerzer/",
            "https://www.linkedin.com/in/mathilde-gauthier/",
            "https://www.linkedin.com/in/corentinboyrel/",
            "https://www.linkedin.com/in/lisa-degoul/",
            "https://www.linkedin.com/in/maxence-dont/",
            "https://www.linkedin.com/in/aksel-dutel/",
            "https://www.linkedin.com/in/mathilde-eyrard-6a3953181/",
            "https://www.linkedin.com/in/c%C3%A9dric-gunther-864910153/",
            "https://www.linkedin.com/in/victorapostol/",
            "https://www.linkedin.com/in/tom-bardou/",
            "https://www.linkedin.com/in/j%C3%A9r%C3%A9mie-brezun-7a52a5154/",
            "https://www.linkedin.com/in/guillaume-ecran-481517152/",
            "https://www.linkedin.com/in/tessa-forner-5671aa148/",
            "https://www.linkedin.com/in/lona-fuluhea/",
            "https://www.linkedin.com/in/aur%C3%A9lien-gallety-5b80361a5/",
            "https://www.linkedin.com/in/thomas-herve78/",
            "https://www.linkedin.com/in/sarah-lisa-ouali/",
            "https://www.linkedin.com/in/nad%C3%A8ge-roy-85538a173/",
            "https://www.linkedin.com/in/carla-sab/",
            "https://www.linkedin.com/in/estelle-trincaz/",
            "https://www.linkedin.com/in/antoine-auvergne/",
            "https://www.linkedin.com/in/cl%C3%A9mence-baratier-371755208/",
            "https://www.linkedin.com/in/m%C3%A9lodie-begon-b77613137/",
            "https://www.linkedin.com/in/berrylea/",
            "https://www.linkedin.com/in/victoire-bertrand-link/",
            "https://www.linkedin.com/in/matisseboffy/",
            "https://www.linkedin.com/in/mathilde-bonnard-38b8a71b6/",
            "https://www.linkedin.com/in/thomas-colas/",
            "https://www.linkedin.com/in/aur%C3%A9lie-dubuc-0a85b21aa/",
            "https://www.linkedin.com/in/vincentfavot/",
            "https://www.linkedin.com/in/valentin-froidevaux/",
            "https://www.linkedin.com/in/benoit-gengler-4912a314a/",
            "https://www.linkedin.com/in/guillaume-le-dain-ab401b211/",
            "https://www.linkedin.com/in/victor-lugan/",
            "https://www.linkedin.com/in/tom-perret-744473180/",
            "https://www.linkedin.com/in/edouardpetitpierre/",
            "https://www.linkedin.com/in/victoire-ravillon-038346178/",
            "https://www.linkedin.com/in/guillaume-rimaud/",
            "https://www.linkedin.com/in/sammy-teche-estp18/",
            "https://www.linkedin.com/in/cl%C3%A9mence-thellier-1273681b9/",
            "https://www.linkedin.com/in/maelle-thome/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.7733124",
        "lon": "4.886899",
        "country": [
            "Villeurbanne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
        ],
        "names": [
            "LANDEROIN Clement"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/cl%C3%A9ment-landeroin-955410148/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.7754498",
        "lon": "4.7785644",
        "country": [
            "\u00c9cully, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "\u00c9cully, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
            "\u00c9cully, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
        ],
        "names": [
            "NAVARRO Dorian",
            "FOEX Tom",
            "SABRAN Rapha\u00ebl"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/dorian-navarro-468aa51a5/",
            "https://www.linkedin.com/in/tom-fo%C3%ABx-4861b5123/",
            "https://www.linkedin.com/in/rapha%C3%ABl-sabran-7998a7198/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.8356702",
        "lon": "4.7708336",
        "country": [
            "Limonest, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
        ],
        "names": [
            "LACLUQUE Dorian"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/dorian-lacluque-642364172/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.8682501",
        "lon": "4.6687053",
        "country": [
            "Belmont-d'Azergues, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
        ],
        "names": [
            "GODET Julie"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/julie-godet-4b5a85205/"
        ]
    },
    {
        "lat": "45.8990051",
        "lon": "6.0702429",
        "country": [
            "Annecy et p\u00e9riph\u00e9rie"
        ],
        "names": [
            "WINTENBERGER H\u00e9loise"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/h%C3%A9lo%C3%AFse-wintenberger/"
        ]
    },
    {
        "lat": "46.2017559",
        "lon": "6.1466014",
        "country": [
            "Gen\u00e8ve, Gen\u00e8ve, Suisse"
        ],
        "names": [
            "WIART Valentin"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/valentinwiart/"
        ]
    },
    {
        "lat": "46.603354",
        "lon": "1.8883335",
        "country": [
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France",
            "France"
        ],
        "names": [
            "MAIRE Alexis",
            "FERREOL Am\u00e9lie",
            "BACHIR Emma",
            "TSINGRILARAS Lisa",
            "DAVOUST Charlotte",
            "FAMY Pauline",
            "BAYLE Valentine",
            "BOUILLY Coline",
            "BOURDEAU Domitille",
            "COUTURE Jordane",
            "DAHAN Camille",
            "DESCHAMPS Ana\u00eblle",
            "DOURVER Maud",
            "DUCOS C\u00e9cile",
            "FRERET Julien",
            "GATECLOU-MAREST Lise",
            "GORIEU Laurine",
            "GROS M\u00e9lina",
            "MEKERKE Pierrick",
            "NEMECEK Benjamin",
            "ROLLET Domitille",
            "ROLLIN Flavie",
            "SERISIER Lo\u00efc",
            "VALLET Romane",
            "WILMS Marion",
            "AMIEL Lee",
            "CRIBIER Aur\u00e9lie",
            "DEBARGE Louis",
            "HAZARD Laure",
            "ROZENBERG Claire",
            "SCHAAN--ARTURO LOUREIRO Nolwenn",
            "SCHWARZ Sarah",
            "TSENG Claire"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/alexis-maire/",
            "https://www.linkedin.com/in/ferr%C3%A9ol-am%C3%A9lie/",
            "https://www.linkedin.com/in/emma-bachir/",
            "https://www.linkedin.com/in/lisa-tsingrilaras/",
            "https://www.linkedin.com/in/charlotte-davoust/",
            "https://www.linkedin.com/in/paulinefamy/",
            "https://www.linkedin.com/in/valentinebayle/",
            "https://www.linkedin.com/in/coline-bouilly/",
            "https://www.linkedin.com/in/domitille-bourdeau-aa9895139/",
            "https://www.linkedin.com/in/jordane-couture-103736145/",
            "https://www.linkedin.com/in/camille-dahan/",
            "https://www.linkedin.com/in/anaelledeschamps153439184/",
            "https://www.linkedin.com/in/maud-dourver/",
            "https://www.linkedin.com/in/c%C3%A9cile-ducos-753548150/",
            "https://www.linkedin.com/in/julien-fr%C3%A9ret/",
            "https://www.linkedin.com/in/lise-gateclou-marest-0b3948172/",
            "https://www.linkedin.com/in/laurine-gorieu-030263155/",
            "https://www.linkedin.com/in/m%C3%A9lina-gros-64729913b/",
            "https://www.linkedin.com/in/pierrick-mekerke-218210214/",
            "https://www.linkedin.com/in/benjaminemecek/",
            "https://www.linkedin.com/in/domitille-rollet/",
            "https://www.linkedin.com/in/flavie-rollin/",
            "https://www.linkedin.com/in/loic-serisier/",
            "https://www.linkedin.com/in/romane-vallet-026714151/",
            "https://www.linkedin.com/in/marionwilms/",
            "https://www.linkedin.com/in/lee-amiel-1b33a117a/",
            "https://www.linkedin.com/in/aur%C3%A9lie-cribier/",
            "https://www.linkedin.com/in/louis-debarge-253373171/",
            "https://www.linkedin.com/in/laure-hazard/",
            "https://www.linkedin.com/in/claire-rozenberg-7450061b0/",
            "https://www.linkedin.com/in/nolwenn-schaan-arturo-loureiro/",
            "https://www.linkedin.com/in/sarah-schwarz-816444161/",
            "https://www.linkedin.com/in/claire-tseng/"
        ]
    },
    {
        "lat": "46.8145053",
        "lon": "7.1295693",
        "country": [
            "Givisiez, Fribourg, Suisse"
        ],
        "names": [
            "GEOFFRAY Manon"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/manon-geoffray/"
        ]
    },
    {
        "lat": "47.2186371",
        "lon": "-1.5541362",
        "country": [
            "Nantes, Pays de la Loire, France",
            "Nantes, Pays de la Loire, France"
        ],
        "names": [
            "THUMEREL Martin",
            "BORDAT Gauthier"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/martin-thumerel-673927a7/",
            "https://www.linkedin.com/in/gauthier-bordat-743aa417b/"
        ]
    },
    {
        "lat": "47.2380222",
        "lon": "6.0243622",
        "country": [
            "Besan\u00e7on, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France"
        ],
        "names": [
            "MERMET GRANDFILLE Agathe"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/agathe-mermet-grandfille-930a67140/"
        ]
    },
    {
        "lat": "47.3615882",
        "lon": "7.354445",
        "country": [
            "Del\u00e9mont, Jura, Suisse"
        ],
        "names": [
            "DELIE Corentin"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/corentin-delie/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.5141134",
        "lon": "-2.7603283",
        "country": [
            "Saint-Brieuc, Bretagne, France"
        ],
        "names": [
            "BANNIER  Agathe"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/agathe-bannier/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.584614",
        "lon": "7.7507127",
        "country": [
            "Strasbourg, Grand Est, France"
        ],
        "names": [
            "REBOULLET Antoine"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/antoine-reboullet-55483616b/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.649518",
        "lon": "-2.0260409",
        "country": [
            "Saint-Malo, Bretagne, France"
        ],
        "names": [
            "AMALBERT Laura"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/laura-amalbert/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.753554",
        "lon": "2.2959423",
        "country": [
            "Antony, \u00cele-de-France, France",
            "Antony, \u00cele-de-France, France"
        ],
        "names": [
            "AMBLARD-LAROLPHIE Diane",
            "RENAUDAT Alexandre"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/diane-amblard-larolphie-84769b133/",
            "https://www.linkedin.com/in/alexandre-renaudat-a20a97105/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.7790592",
        "lon": "2.2886619",
        "country": [
            "Sceaux, \u00cele-de-France, France"
        ],
        "names": [
            "ZEITOUN Alixia"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/alixia-zeitoun-0684b5154/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.7945413",
        "lon": "2.3340758",
        "country": [
            "Cachan, \u00cele-de-France, France"
        ],
        "names": [
            "GIRAULT L\u00e9on"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/leon-girault/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.85732324999999",
        "lon": "2.3624733783107805",
        "country": [
            "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France"
        ],
        "names": [
            "LE PETIT Luc"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/luc-le-petit-430190130/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.8588897",
        "lon": "2.3200410217200766",
        "country": [
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France",
            "Paris, \u00cele-de-France, France"
        ],
        "names": [
            "D'AURE Antoine",
            "LESUEUR Anne-Laure",
            "SAUNIER Aur\u00e9lien",
            "SABATIER Rafa\u00ebl",
            "BOUGATTAYA Jead",
            "GUERIN Sixtine",
            "PFUND Juliette",
            "PAGES Timoth\u00e9e",
            "CHATELARD Lucie",
            "DUMAS CROUZILLAC Adrien",
            "EYRAUD Cl\u00e9ment",
            "FERRANDO  Jean-Iann",
            "MICHOUD Lo\u00efc",
            "PEREL Vincent",
            "SOULIER L\u00e9a",
            "CABAUD Pierre-Louis",
            "DU PEYROUX Eloi",
            "GARSI Delphine",
            "GOMMARD Marie",
            "HUERTAS Lucie",
            "KETTANI In\u00e8s",
            "LAKHOUA Mhamed",
            "LERAT Jules",
            "MALIAR Delphine",
            "RIBEROLLE Chlo\u00e9",
            "SADOUL Julien",
            "BEN AMOR In\u00e8s",
            "BERNARD Clara",
            "BURDET Paul-Ambroise",
            "DUONG H\u00e9l\u00e8ne",
            "FORT Jade",
            "LABORDE Eug\u00e9nie",
            "LACROZE Claire",
            "LECOCQ Cl\u00e9ment"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/antoinedaure/",
            "https://www.linkedin.com/in/anne-laure-lesueur-92188791/",
            "https://www.linkedin.com/in/aureliensaunier/",
            "https://www.linkedin.com/in/rsabatier/",
            "https://www.linkedin.com/in/jead-bougattaya-19392a14b/",
            "https://www.linkedin.com/in/sixtine-gu%C3%A9rin-32009852/",
            "https://www.linkedin.com/in/juliette-pfund-660424125/",
            "https://www.linkedin.com/in/timoth%C3%A9e-pages-840a5a11a/",
            "https://www.linkedin.com/in/lucie-chatelard-213b40149/",
            "https://www.linkedin.com/in/adrien-dumas-crouzillac/",
            "https://www.linkedin.com/in/cl%C3%A9ment-eyraud/",
            "https://www.linkedin.com/in/jean-iann-ferrando/",
            "https://www.linkedin.com/in/lo%C3%AFc-michoud/",
            "https://www.linkedin.com/in/vincent-perel/",
            "https://www.linkedin.com/in/leasoulier/",
            "https://www.linkedin.com/in/pierre-louis-cabaud/",
            "https://www.linkedin.com/in/eloi-du-peyroux-709441a9/",
            "https://www.linkedin.com/in/delphine-garsi-466721140/",
            "https://www.linkedin.com/in/marie-gommard-b4681a159/",
            "https://www.linkedin.com/in/lucie-huertas/",
            "https://www.linkedin.com/in/in%C3%A8s-kettani-5a5ab317b/",
            "https://www.linkedin.com/in/mhamed-lakhoua-a11555176/",
            "https://www.linkedin.com/in/jules-lerat/",
            "https://www.linkedin.com/in/delphinemaliar/",
            "https://www.linkedin.com/in/chlo%C3%A9-riberolle-b44833183/",
            "https://www.linkedin.com/in/juliensadoul/",
            "https://www.linkedin.com/in/ines-ben-amor/",
            "https://www.linkedin.com/in/clara-bernard-itech-emlyon/",
            "https://www.linkedin.com/in/paburdet/",
            "https://www.linkedin.com/in/duonghelene/",
            "https://www.linkedin.com/in/jade-fort-0438a9198/",
            "https://www.linkedin.com/in/eug%C3%A9nie-laborde/",
            "https://www.linkedin.com/in/claire-lacroze/",
            "https://www.linkedin.com/in/clementlecocq/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.8716626",
        "lon": "2.4875193",
        "country": [
            "Rosny-sous-Bois, \u00cele-de-France, France"
        ],
        "names": [
            "LABED Redwane"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/redwane-labed-4142a6161/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.884683",
        "lon": "2.2695658",
        "country": [
            "Neuilly-sur-Seine, \u00cele-de-France, France"
        ],
        "names": [
            "WEILL Adrien"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/adrienweill/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.8953328",
        "lon": "2.2561602",
        "country": [
            "Courbevoie, \u00cele-de-France, France"
        ],
        "names": [
            "GALLOIS Jean"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/jean-gallois-b2756816b/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.8965023",
        "lon": "2.4019804",
        "country": [
            "Pantin, \u00cele-de-France, France"
        ],
        "names": [
            "DELORME Camille"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/camille-delorme-987a3713a/"
        ]
    },
    {
        "lat": "48.9026",
        "lon": "2.30551",
        "country": [
            "Clichy, \u00cele-de-France, France"
        ],
        "names": [
            "FRAVAL Adrien"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/adrien-fraval/"
        ]
    },
    {
        "lat": "49.8158683",
        "lon": "6.1296751",
        "country": [
            "Luxembourg"
        ],
        "names": [
            "MAINGAM Jimmy"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/jimmy-maingam/"
        ]
    },
    {
        "lat": "50.6365654",
        "lon": "3.0635282",
        "country": [
            "Lille, Hauts-de-France, France",
            "Lille, Hauts-de-France, France",
            "Lille, Hauts-de-France, France"
        ],
        "names": [
            "MILLET Basile",
            "SOKOLOWSKI Nathan",
            "VANEECLOO Victor"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/basile-millet-a36086107/",
            "https://www.linkedin.com/in/nathan-sokolowski-5ab270159/",
            "https://www.linkedin.com/in/victorvaneecloo/"
        ]
    },
    {
        "lat": "50.8465573",
        "lon": "4.351697",
        "country": [
            "Bruxelles, R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale, Belgique"
        ],
        "names": [
            "Le BOSSER S\u00e9bastien"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/sebastien-le-bosser/"
        ]
    },
    {
        "lat": "51.5073219",
        "lon": "-0.1276474",
        "country": [
            "Londres, Angleterre, Royaume-Uni"
        ],
        "names": [
            "MAXWELL  Xavier"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/xavier-maxwell/"
        ]
    },
    {
        "lat": "52.3727598",
        "lon": "4.8936041",
        "country": [
            "Amsterdam, Hollande Septentrionale, Pays-Bas"
        ],
        "names": [
            "LABROSSE Quentin"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/quentin-labrosse/"
        ]
    },
    {
        "lat": "52.5186925",
        "lon": "13.3996024",
        "country": [
            "Berlin, Berlin, Allemagne"
        ],
        "names": [
            "RAGUET Laurene"
        ],
        "url": [
            "https://www.linkedin.com/in/laurene-raguet/"
        ]
    }
]